我老母就黎生, 我姓楊, 改咩名好

楊帥

呢度冇人會認真幫你諗名架, 去廟街搵啲風水佬仲好啦

陳小明

楊偉

楊毛出自楊身上

楊未來

楊腩煲

楊過

關你咩事

叫你老豆諗啦

楊具面孔

楊格
Ashley

楊具偉

我同你老母生既？

楊剪

楊楊楊

楊小明

你都係想我問你老母有冇改嫁啫

楊仔

楊楠堡

楊牯

楊咩咩

楊康啦型足一世